Zei Miss Bingley; " zij zo groot als ik ben?"
"Ik denk dat ze wil.
Ze is inmiddels over Miss Elizabeth Bennet hoogte, of liever taller."
"Hoe ik lang haar te zien!
Ik heb nooit een ontmoeting met wie blij me niet zoveel.
Een dergelijke opstelling, zoals omgangsvormen!
En dus uiterst gerealiseerd voor haar leeftijd!
Haar prestaties op de naklank is uitstekend."
"Het is geweldig voor mij," zei Bingley, "hoe jonge dames verdraag zo zeer deskundig als ze allemaal."
"Alle jonge dames gedaan!
